今日仲想圍將軍澳警署要注意！

親眼見有三架警車內有防暴犬
圍住新都城轉 應該睇緊地方環境同紙上談兵中

推

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 撤回 6.12 暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結
5. 全面落實雙普選